700義士中一定好多都俾人捉咗後濫用暴力

嗰700位義士一定一定一定都有喺警局俾狗濫用暴力過，希望佢哋可以聯成一線企出嚟話俾大家聽。一定對官司有幫助！大家要食住呢道氣！可以幫到五大訴求其中之一㗎！既然佢唔企出嚟回應，我哋喺司法上面對五大訴求都可以做到少少野先。

1

2

3

4

Push

5

6

7

8

9

10

可以report畀傳真社

辛苦左咁耐唔係依家先放棄掛 香港人！！！

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!